雞排妹信義區火辣裝「噴汗」吸睛 同居男室友意外現身

女星雞排妹（鄭家純）今（13日）出席的直播平臺在信義區辦的活動，以一套性感的華麗禮服登場，雖然活動過程中炎熱，現場依舊粉絲眾多，早已汗如雨下的她更是熱情地與幸運粉絲進行「餵食秀」。另外，她也大方分享與友人在研發情趣用品，並表示親身投入研究「飛機杯」，對於產品非常有信心。

雞排妹受訪除分享開發情趣用品外，被問到日前被拍到的「同居」男室友，她笑說對方今天擔任她的助理，人就在旁邊，絲毫不避諱，可見報導不影響兩人交情。雞排妹今代言全新的直播平臺，對直播向來有一套的她，未來的直播內容也備受粉絲期待。

屌! 好想屌!

點解佢得b都push 到咁宏偉

個飛機杯係咪用自己做模

J 了

好想做雞排妹室友

睇相唔止B喎，坐C望D

台妹好能古惑

係女人都好撚蠱惑

佢自己youtube channel講自己得b
平時墊+化妝造就視覺錯覺

反正重點都唔係個胸

我唔食豬排牛排只食雞排

佢其實真係無乜幾多
可以睇返佢一出道炸雞扒果時push到盡
就係得果少少肉

用你個屎眼形

同居男室友相係邊？

咪係

我入黎睇男友
點知圖都冇張

bb

c係剛好夾到腸，佢點有d， bc中間就有

唔係重點